(瞓左無睇)幾時嚴懲講殺無赦既執葉律師？

班保蝗狗成日話為人師表要謹言慎行

律師唔係師呀？

出黎啦！保蝗狗！

香港唔記得左啦屌

執葉律師後台好勁， 相傳佢帶鎗入立法會都無事

香港法治已死

DLS